只要你有錢，全世界任何passport你都可以有途徑拎到

但係唯獨有一本係你就算世界首富咁有錢
只要你唔係97前香港人
你都無可能拎到 果本就是bno
有bno真係好好J

咁其實北歐福利國家同啲冇人想去嘅落後國家有錢都未必攞到。

不過bno係英國5種護照入面唯一一本有法定權力被持有嘅護照，連BC都唔係。

係，仲要係一本冇英國居留權嘅英國護照。
人地英國佬笑緊你咋，以為巧威威？
你答我，國籍填咩？英國？對唔住，你冇居留權，投票權喔，你唔係咁唔知醜當自己英國人啊？